[世紀難題]究竟何君堯定李國章講野難聽啲？

何君堯
李國章

真心覺得佢2個都不相伯仲

有乜撚野分別？

一個只係嘍囉
另一個卻係惡魔

差唔多一9樣 拍埋既話何君堯勁啲既 隔住個mon都聞到佢奶到成口腥味